Nokia 新手機詳情

Nokia 6

€229

Nokia 5

€189

Nokia 3

CPU MTK 6737, Quad-core 1.3Ghz
RAM 2 GB

€139

Nokia 3310

€49

嘩屌你老母
我真係好撚開心
Nokia 既然有Android新機出
不過全部都係中低階機
不過算啦
我都明白呢個市場最多肉食
岩岩出返機
試下市場反應都好既
等其實廠出哂下一代旗艦機再出都未遲

最撚開心既就係出返3310
嘩
真係聽到都興奮到3日3夜訓唔到
不過點撚解
你要設計到咁撚核突
原原本本咁咁好
D人鐘意3310都係買佢個情懷姐
你而家改到咁樣鬼5馬6
我都唔知點將新呢部3310同舊嗰部連結埋一齊
你而家改到咁撚樣
我買Nokia 150唔好
最後一句
屌你老母啦Nokia

咪又係an機

粒u

千一買入手! Nokia 智能手機三炮響！你搶唔搶？
Keith Paul Matt Yim(keithyim) 2017-02-26 23:15

Nokia 回歸手機市場，應係 2017 年機迷最關注的新聞。一來，Nokia 這個品牌出開的手機都有不錯的評價，二來，由以前 Nokia 公佈投入 Windows Phone 懷抱，到最後被 Microsoft 收購又遺棄，網友也想有朝一日，Nokia 會推出 Android 手機! 恨到了! 係 MWC2017 手機展裡，Nokia 一出三款 Android 智能手機，只可惜是，全部是低中檔配置！最平千一蚊入手，Nokia 品牌，唔難入口。

千一買入手! Nokia 智能手機三炮響！你搶唔搶？

三款中低檔
Nokia 於 MWC2017 一口氣推出四款手機，其中一款是 Feature Phone，是復刻版 3310，ePrice 已有實機評測，大家可以 Click 這裡重温。另外三款都是 Android 智能手機。說三款，其實當中的 Nokia 6 早在中國大陸上市，香港亦有水貨好一段時間。雖然有一款是半新不舊，但肯定三款新機都有國際版。國際版 Nokia 手機有什麼好處？就是跟 BlackBerry 與 MOTO 一樣，會宗於 Android 的原生功能。而版主睇到 Nokia 三款手機，都是跟了 Android 7 版本，連 App Drawer 也是原生的，亦支援 Google Assistant，跟 Pixel 系列好似。

430收皮啦